今日開始派4千蚊

點先知道自己今日有冇份收4千蚊？